{
  "Chaotic Darkness":                   "혼돈의 암흑",
  "Dark Sorrows":                       "암흑 슬픔",
  "Infusion of Light":                  "빛 주입",
  "Light Speed":                        "빛의 속도",
  "Master of Shadows":                  "어둠의 대가",
  "Murderous Intent":                   "살의",
  "Secure in the Light":                "빛 속의 안락함",
  "Shadowbind":                         "어둠의 결합",
  "Shocklight":                         "강렬한 빛",
  "Torment the Weak":                   "약자 고문",
  "+1 itemlevel":                       "",
  "+2 itemlevel":                       "",
  "+3 itemlevel":                       "",
  "+5 itemlevel":                       "",

  "Aran's Relaxing Ruby":               "아란의 마음이 편안해지는 루비",
  "Arcanogolem Digit":                  "비전골렘 손가락",
  "Astral Alchemist Stone":             "천공의 연금술사 돌",
  "Bloodstained Handkerchief":          "피로 물든 손수건",
  "Bloodthirsty Instinct":              "피에 굶주린 본능",
  "Bough of Corruption":                "뒤틀린 바람",
  "Caged Horror":                       "우리에 갇힌 공포",
  "Chaos Talisman":                     "혼돈의 부적",
  "Charm of the Rising Tide":           "일어나는 물결의 부적",
  "Chrono Shard":                       "시간의 파편",
  "Claw of the Crystalline Scorpid":    "수정 전갈의 집게",
  "Convergence of Fates":               "운명의 수렴",
  "Corrupted Starlight":                "더럽혀진 별빛",
  "Cradle of Anguish":                  "고통의 요람",
  "Darkmoon Deck: Dominion":            "다크문 카드 한 벌: 지배",
  "Darkmoon Deck: Hellfire":            "다크문 카드 한 벌: 지옥불",
  "Deteriorated Construct Core":        "상태가 나쁜 피조물 핵",
  "Devilsaur Shock-Baton":              "데빌사우루스 전기 충격 봉",
  "Draught of Souls":                   "영혼의 비약",
  "Dreadstone of Endless Shadows":      "끝없는 그림자의 공포석",
  "Elementium Bomb Squirrel Generator": "엘레멘티움 폭탄 다람쥐 생성기",
  "Engine of Eradication":              "박멸의 기계",
  "Entwined Elemental Foci":            "휘감긴 정령 매개체",
  "Erratic Metronome":                  "고장난 메트로놈",
  "Ettin Fingernail":                   "거인 손톱",
  "Eyasu's Mulligan":                   "이야스의 손패",
  "Eye of Command":                     "지휘의 눈",
  "Eye of Skovald":                     "스코발드의 눈",
  "Faulty Countermeasure":              "망가진 방어 장치",
  "Fel-Oiled Infernal Machine":         "지옥 기름을 친 불지옥 기계",
  "Figurehead of the Naglfar":          "나글파르의 선수상",
  "Fury of the Burning Sky":            "불타는 하늘의 격노",
  "Giant Ornamental Pearl":             "거대한 장식용 진주",
  "Gift of Radiance":                   "광휘의 선물",
  "Horn of Valor":                      "용맹의 뿔피리",
  "Icon of Rot":                        "부패의 상징",
  "Infernal Alchemist Stone":           "불지옥 연금술사 돌",
  "Infernal Cinders":                   "지옥불 잿불",
  "Infernal Writ":                      "지옥의 계약서",
  "Kil'jaeden's Burning Wish":          "킬제덴의 불타는 소원",
  "Ley Spark":                          "지맥 불꽃",
  "Mark of Dargrul":                    "다르그룰의 징표",
  "Memento of Angerboda":               "앵거보다의 기념품",
  "Might of Krosus":                    "크로서스의 힘",
  "Moonlit Prism":                      "달빛 프리즘",
  "Mrrgria's Favor":                    "아옳리아의 호의",
  "Naraxas' Spiked Tongue":             "나락사스의 가시 돋친 혀",
  "Nature's Call":                      "자연의 부름",
  "Nightblooming Frond":                "밤꽃 잎사귀",
  "Nightmare Egg Shell":                "악몽의 알 껍질",
  "Oakheart's Gnarled Root":            "나무심장의 비틀린 뿌리",
  "Obelisk of the Void":                "공허의 방첨탑",
  "PVP Badge of Conquest":              "두려움을 모르는 검투사의 정복 휘장",
  "PVP Badge of Dominance":             "두려움을 모르는 검투사의 지배 휘장",
  "PVP Badge of Victory":               "두려움을 모르는 검투사의 승리 휘장",
  "PVP Insignia of Conquest":           "두려움을 모르는 검투사의 정복 계급장",
  "PVP Insignia of Dominance":          "두려움을 모르는 검투사의 지배 계급장",
  "PVP Insignia of Victory":            "두려움을 모르는 검투사의 승리 계급장",
  "Padawsen's Unlucky Charm":           "파다우센의 불운 부적",
  "Pharameres Forbidden Grimoire":      "파라미어의 금지된 흑마법서",
  "Portable Manacracker":               "휴대용 마나부수개",
  "Ravaged Seed Pod":                   "훼손된 씨앗 꼬투리",
  "Reality Breacher":                   "현실 파괴 장치",
  "Six-Feather Fan":                    "여섯 깃털의 부채",
  "Specter of Betrayal":                "배신의 유령",
  "Spectral Thurible":                  "유령의 훈로",
  "Spiked Counterweight":               "가시 돋친 평형추",
  "Splinters of Agronax":               "아그로녹스의 부목",
  "Spontaneous Appendages":             "자생 부속물",
  "Stat Stick (Crit)":                  "",
  "Stat Stick (Haste)":                 "",
  "Stat Stick (Mastery)":               "",
  "Stat Stick (Versatility)":           "",
  "Star Gate":                          "별의 관문",
  "Stormsinger Fulmination Charge":     "폭풍노래꾼 부르짖음의 충전체",
  "Swarming Plaguehive":                "들끓는 역병 군락",
  "Tarnished Sentinel Medallion":       "빛바랜 파수꾼 메달",
  "Tempered Egg of Serpentrix":         "서펜트릭스의 달궈진 알",
  "Terror From Below":                  "아래에서 덮치는 공포",
  "Terrorbound Nexus":                  "공포결속 연합체",
  "The Devilsaur's Bite":               "데빌사우루스의 이빨",
  "Thrice-Accursed Compass":            "세 번 저주받은 나침반",
  "Tiny Oozeling in a Jar":             "단지 안에 든 작은 수액덩어리",
  "Tirathon's Betrayal":                "티라손의 배신",
  "Toe Knee's Promise":                 "토우니의 약속",
  "Tome of Unraveling Sanity":          "해체되는 이성의 고서",
  "Twisting Wind":                      "뒤틀린 바람",
  "Umbral Moonglaives":                 "암영의 반월도",
  "Unstable Arcanocrystal":             "불안정한 비전수정",
  "Unstable Horrorslime":               "불안정한 공포수액",
  "Ursoc's Rending Paw":                "우르속의 분쇄 앞발",
  "Vial of Ceaseless Toxins":           "멎지 않는 독이 든 병",
  "Void Stalker's Contract":            "공허 추적자의 계약",
  "Whispers in the Dark":               "어둠 속의 속삭임",
  "Windscar Whetstone":                 "바람상처 숫돌",
  "Wriggling Sinew":                    "꿈틀대는 힘줄"
}